香港凍到就快變西伯利亞

著兩件羽絨都唔掂

樓主已經係觀塘避戰中心

肉酸老母係首爾醫院避緊？

好兄弟

3大智障互含

你老母凍撚死咗未？

吊那星 今日凍到禾著咗雞仔嘜羊自內衣+冷衫+hoodle+羽絨外套 都係甘凍

系 我系首爾醫院做
見到樓主老母
整容之後一出醫院門口凍到暈鳩左

咁又未誇到零下，最多似6-7度姐今日

係被窩暖笠笠

屌你老母咪撚單打

牠25了

肉酸咁都唔探佢老母 好不孝

邊個再反牙笠我屌佢女友

放心 佢地一世無女